點解仲未有四千蚊大遊行？

可能仲有人覺得送中條例唔關自己事，但我仲未收到4000蚊喎

仲有大把人連確認信息都未收到喎

大家唔洗上街抗議政府，爭取派多啲同派快啲？？？

各位加油 記住換icon，講廣傳

原來大家咁唔重視金錢

利益